覺唔覺矮仔着timberland真係好柒

着完個人好似仲短咗
無咁上下高度/身型都唔好學人着timberland

覺

矮仔著乜都柒

你張相好似隻腳都幾長wo...

唔覺
165，著得好睇
著落仲高咗添

btw，佢特登著呢對鞋？ 好撚on9

爬石著對咁嘅鞋

次次都有你

屌穿蹦添
我收歛下呀

攀石着呢d
死硬

抱石着呢D

高既著都柒柒地

我覺得180up 加腳長 先會好睇
腳矮有18幾都一般般

冇183以上著都唔好睇
利申178著左兩次冇再著

TIMBER山系衣著喎 著嚟爬石無咩問題喎